iOS bug report

主要版面去咗右面

用緊咩機，ios幾又唔講

iOS 11 開左/開過personal hotspot或者有條bar導致介面移左落去，開返app都會有依個情況

iPhone 6 Plus，我都有

X2

iOS iPhone X bug
個 screen 去埋一邊要重啟個 app 先得

已發現問題，會盡快出修正版本
等 Apple 一放完聖誕假就會提交
各位巴絲忍耐下 唔好意思

連登總工程師

#
#xm #[369_2]
#xm